對付鬼嘅方法只有一個

對付鬼嘅方法只有一個，就係「兄弟爬山，各有各做」，呢個亦都係我地响呢場運動學到最大最寶貴嘅思想

你見到唔同意嘅事情，就行開，唔好阻止，只係得佢一個人做，件事就點都唔會成功

我明白要真正實行，需要好勁嘅EQ，但係呢個正正就係我地要訓練嘅其中一項

呢塲運動可能歷時數年，唔夠耐性唔會成功

5年前我地點解會輸？就係因為我地不斷疑神疑鬼

銅鑼灣一役港共用咗一個好絕嘅方法，就係直接比你見到鬼，你又吹佢唔賬

我哋自然會疑神疑鬼，佢又唔怕更多嘅鬼比你捉到

所以我地唔好失焦，唔好掛住捉鬼而忘記咗本身運動嘅真正敵人

利申：唔割席，死都唔割！